唔訓既你 依家做緊咩野?

對住電腦發呆 真係唔知睇緊D乜野

吹緊海風

等收工

訓

睇鬼片

渣ga

25112512251341124314143125112114143125114544412512341354411125131225112545341353353441353425125134522521215441251234135425112512514111251414312511534125453251251341121113541251234135413425111253511524312511243121534412512341354531431511223411153143151122342535151325125232352342511523

21314

1431225111211241224413542511213251152531431511234121251353413252244513533121122341251121541522551122511412512413542511251225112125132534251431112

好無聊

受左咩刺激

大半晚冇講過嘢

我大半晚講左好多野

屌你呀

it hurts

VDS打牌牙

屌屌屌屌屌屌

關我鬼事牙

1346525241533422542255354226414353246421312124212542124634352112412511255533662543462655165345262242131315612464356531142535313564

閉目入神

我一合埋眼就一世了

Y

o --> O

早知去高街間扒房鋸扒
我會開心好多

好快屎

我修仙

破咗U

好耐冇食過

想成佛，求教學

你要負責任

我都想，求教學

可能都係好屎黎

ok搵人娶咗你

我要水狗

爛的

系統出錯

星期日打風呀

叫沙哥帶

咳到pk訓唔到

悶到睇post

我愛水狗一定唔會有錯

正

就睇下有幾勁

我就唔想打風啦 你明啦

星期日wo

最好星期日八號波

唔同佢食

最好星期一十二號波

Why not both
星期日chur足全日...屌
真係求下佢打風打到冚冚聲pls

[qu ote]
Why not both
星期日chur足全日...屌
真係求下佢打風打到冚冚聲pls[/quote]
so many works

so many works

呢個星期冇錢的...
只係有活動

Why啲女人咁鐘意gdragon呢啲油頭粉面嘅泡菜仔

義工

係 不過算 一日半日

Agger

男人呢咁

又想曬dllm

又屈..

U ok

Thx

Bb

渣post

巴打bing巴打bong

lmmmm

諗緊聽日去邊到行下好？

呀！

召喚我老死

今日其實的起心肝掉咗好多嘢
連一啲我之前不願面對嘅物品我都掉晒
又空咗好多位出來了

得啦

掉D 唔岩著既衫褲?

得你老_

成功將mon hun save過落switch了

其一啦
堆咗好多舊衫 呢兩年掂都冇掂過
有啲又落唔落 捐了捐了

how are you

脂肪

幫埋我執房

執你一劑

好事

以前啲愛情垃圾

留意到呢位CHING GAY TEST PASSED

得 任執嘅話 我好願意

無愛

肥咗 以前著s而家就快m了

執埋你

好過以前浪費時間

人會長大

正常 幸福肥

對波長大先得唔得

驚驚

港女 搵個C 級都難

要練屎忽

唔得

喊咗

sleepy

你搵到未

喊埋右

日本size

搵到

有女

深蹲
聽朝做GYM

以前連整皺咗都傷心嘅嘢
而家連搣爛都冇感覺呀！！！！

install tg

日本size過咗啦
自欺欺人啦

新既紙巢左我都會好忟

我驚做錯動作

日本好多大波妹
睇AV 都知

上網睇YOUTUBE

痴撚線公司

新嘅有用
舊嘅不要也罷

巧
求十卜

女呀

later la

練到係自己既
唔十卜了